{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010783",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 어은돌조약돌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 人数を追加する場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 バーベキューグリルを利用するには炭と焼き網が含まれた20,000ウォンの利用料があり、炭を追加要請する場合には追加で10,000ウォンが発生します。 退室の際には、客室内の電源を必ずオフにし、遅い時間には爆竹や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 ペットは入室を禁止しており、アメニティや什器破損や紛失が発生した場合はペンションのスタッフにお知らせください。 客室内では絶対禁煙です。 清潔のためゴミを分別していただき、客室内ではお肉を焼いて食べることはできません。 ご利用いただけないという案内を受けた場合、手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。 予約の変更やキャンセルの際にはカスタマーセンターに連絡し、変更が不可能だったり手数料が発生することがあります。 キャンセル料は割引が適用される前の通常価格に基づいて策定され、追加人数料金が決済されない場合がありますので、現地決済をお願いします。 最大人数を超える場合は、入室と払い戻しができません。 レイト入室の際には事前にご連絡をお願いし、業者の物品破損や紛失の場合には業者基準で弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合は、ペット同伴入室が制限されることがありますし、当日ご予約の上、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、事前確認が必要です。 保護者を同伴しない未成年者のみ入室する場合には、入室と払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができません。 付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。 入室利用案内に従って予約特典と周辺に海水浴場のある便利な駐車場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加する場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューグリルを利用するには炭と焼き網が含まれた20,000ウォンの利用料があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルで使う炭を追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "炭を追加要請する場合には追加で10,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "退室の際に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "退室の際には、客室内の電源を必ずオフにし、遅い時間には爆竹や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室を禁止しており、アメニティや什器破損や紛失が発生した場合はペンションのスタッフにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "清潔のためゴミを分別していただき、客室内ではお肉を焼いて食べることはできません。"
        },
        {
            "question": "予約の変更やキャンセルについてはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約の変更やキャンセルの際にはカスタマーセンターに連絡し、変更が不可能だったり手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどうなりますか？",
            "answer": "キャンセル料は割引が適用される前の通常価格に基づいて策定され、追加人数料金が決済されない場合がありますので、現地決済をお願いします。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は、入室と払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "レイト入室の際には何か気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "レイト入室の際には事前にご連絡をお願いし、業者の物品破損や紛失の場合には業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合は、ペット同伴入室が制限されることがありますし、当日ご予約の上、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、事前確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が親なしで宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者のみ入室する場合には、入室と払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはどのように変動しますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "入室利用案内に従って予約特典と周辺に海水浴場のある便利な駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 602,
        "QA": 797
    }
}